廿幾歲人問人拎利市點睇

已經十年無問

駛撚問
自己埋黎架啦

到時識做 恭賀說話唔駛教啦

呢啲係意頭 唔係為錢

你翻工個時出賣緊尊嚴啦
唔差在一年個一兩日啦